我係咪眼花？國安法就到，民主黨周圍賣緊籌款獎券？

我想知係咪我眼花
定民主黨真係各區擺嘅街站都賣緊籌款獎券……

見到好多候選人同區議員都好勤力擺站講緊國安法或者罷工罷課公投，突然見到籌款獎券，我以爲自己睇錯

有啲好似話簽名反國安法，順便籌款嚟資助營運

吓，乜民主黨唔夠錢咩……咁多立法會議員、區議員……

認真點會夠 一個司法覆核都要1x萬

屌就係人都識屌

有破產風險咪又係得佢地做

佢哋幾時有錢過
你估佢哋背後好似保皇咁有n條水喉泵水咩
利申 純粹鳩up 唔知佢哋財務狀況如何

已經賣咗幾個星期

咁你咪開宗明義話打官司眾籌囉，獎券係咩玩法？

我就係見到唔只一次

連登成日覺得做政治就一定有錢保皇咩

你想支持下咪買 唔買咪走囉
咁都要開post?

眾籌易犯法
星火都比人拉
賣獎劵好聽d囉

籌款其實冇問題
問題係獎券
明明講緊啲好嚴肅嘅問題, 自己帶頭嘉年華化
唔用腦

你喺邊區見到？我喺cwb返工成日見

而且真係唔少人，包括後生停低買

<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

係咪講緊走左去德國話唔反對惡歌法既何俊仁同希望立23條換暫時唔立黨安法李柱銘所屬既果個民主黨?